投降吧～阿沒有辦法～

雲加我屌你老母！

比拿連垃圾到
應該免簽sagna返黎頂佢

唔明做乜唔賣比疤

比利連+30m 換 smalling
deal?

比耳連好有用...打fifa既時候

做咩吾出耳和鼻我仲買左567

下次買456